鬼佬動畫電影邊套正

冰河世紀、慌失失奇兵、功夫熊貓唔使講
史力加都OK啦，想睇啲單集果啲
例如反轉老朋友，moana ,其實moana真係嚴重被低估

big hero 6

夢工場系列啲電影其實都OK
幾鍾意慌失失奇兵

合格啦

Disney/Pixar近年個啲Zootopia、Moana、Coco個啲唔講啦，但我最愛都係Tangled

Dreamworks嚟講How to Train Your Dragon無得輸

Lego Movie
Lego Batman
Kubo and the Two Strings
Boxtrolls
9
Cloudy with a chance of meatballs
Monster House

Toy Story

Tangle正， how to train your dragon一直都未睇，其餘有啲未聽過，記低先

古魯家族

The Breadwinner
The Secret of Kells
Song of the Sea

coraline

dreamworks咪how to train your dragon囉
Pixar就up 都好好睇

Kubo 都唔錯

紅海龜

其實coco唔錯

Coco

bao

inside out
up
coco
big hero 6
wall e

樓主講個d除左inside out 其他都唔係我心水

90年代個啲真係超班

都係鍾意以前D手繪風格

獅子王

Wes Anderson嘅fantastic mr fox
同埋isle of dogs
好有風格

怪獸公司